(巴絲都入)有無試過追求失敗後個對象突然搵返你

有無試過咁既情況
隔左成年無啦啦搵返你
你地會點做？

兵

標準答案

有 拍埋拖 好幸福

隔左一個禮拜 一齊左年幾

原來沒有 從來都沒有

我什麼都沒有

有 我隔左兩年揾返人
而家一齊左 半年咋不過

其實我跟你都不算得罕有

有暗示過
之後我扮唔知

有得做兵咁好既我想入伍都唔收我

因咩事會搵返佢 ？

何苦

點暗示先

又係呢d濕鳩幻想post, 有就實有既, 不過你自己諗下機會率幾撚低, 一定唔會發生係你身上囉柒頭 , 醒下喇!

多年前被拒絕，多年後無喇喇搵返我
未一齊，但食咗先
食完後唔理佢，佢煩咗排就自動消失

有
唔理佢就會

試過搵佢打友誼波，初初唔肯，仲屌鳩我變態

無搵一排之後主動搵我上佢屋企大戰

可惜之後佢有仔，話要停止關系

大學試過聖誕同個女仔示愛無feedback 跟住我自己都fd zone左人 點知一年後既聖誕比佢追返轉頭

態度正確